/* main.cpp */
"An unexpected error occurred." = "发生了意外错误。"


/* connectupdater.cpp */
"Updates are not available for this Operating System" = "更新无法供该操作系统使用"
"Installer failed to start" = "无法启动安装程序"


/* linuxconnectpreferenceswindow.cpp */
"Preferences - %s" = "首选项 - %s"
"Preferences contains errors:\n" = "首选项包含错误：\n"
"\n\nDo you want to revert changes?" = "\n\n是否要恢复更改？"
"General" = "一般"
"Transfers" = "传输"
"Network" = "网络"
"Bandwidth" = "带宽"
"Security" = "安全性"


/* securityviewcontroller.mm */
"Are you sure you want to remove the selected host?" = "是否确定要删除所选主机？"
"Are you sure you want to remove all the hosts?" = "是否确定要删除所有主机？"
"Are you sure you want to remove the credential?" = "是否确定要删除凭证？"
"Are you sure you want to remove all credentials?" = "是否确定要删除所有凭证？"
"Format not acceptable. Wildcard is only for the leftmost element of a fully qualified domain name.\neg. *.example.com." = "格式不可接受。通配符仅用于标准域名最左侧的元素。\n例如：*.example.com。"
"Format not acceptable. '/' is only for specifying IP subnet ranges.\neg. 10.1.0.0/16." = "格式不可接受。“/”仅用于指定 IP 子网范围。\n例如：10.1.0.0/16。"
"Trusted Hosts" = "受信主机"
"Restricted Hosts" = "受限主机"
"Passwords" = "密码"
"Content Protection" = "内容保护"
"Trusted hosts are hosts to which you have granted permission to always allow transfers.  If any attempt is made to start a transfer with a host that is not on this list, you will be given the option to allow or deny the transfer." = "受信主机是指您已授权始终允许向其传输的主机。如果尝试开始向此列表未列出的主机传输，您可以选择是允许还是拒绝传输。"
"Address:" = "地址："
"Add" = "添加"
"Remove" = "删除"
"Remove All" = "全部删除"
"Host" = "主机"
"Restricted hosts are hosts for which you have enabled enhanced security.  If any attempt is made to start a transfer with a host that is on this list, you will be presented with a warning before it can proceed." = "受限主机是指您已为其启用增强安全性的主机。如果尝试开始向此列表未列出的主机传输，那么在可以继续操作之前，系统将显示警告。"
"Login information has been saved for the following hosts:" = "已为以下主机保存登录信息："
"User" = "用户"
"Content protection allows you to leave files encrypted on servers to which they have been uploaded.  Enter a list of hosts for which you want to enable this functionality." = "通过内容保护，文件在上传到服务器后仍可保持加密状态。输入您想要为其启用此功能的主机列表。"


/* winconnectpreferenceswindow.cpp */
"OK" = "确定"
"Apply" = "应用"
"Cancel" = "取消"


/* accountmanager.cpp */
"Could not save account. %s" = "无法保存帐户。%s"
"Account is missing an ID." = "帐户缺少标识。"
"Host is empty." = "主机为空。"
"No authentication type specified." = "未指定认证类型。"
"User field is empty." = "用户字段为空。"
"Password field is empty." = "密码字段为空。"
"Missing token." = "缺少令牌。"
"Max threads reached." = "已达到最大线程数。"
"Account has been deleted." = "已删除帐户。"
"No services discovered." = "未发现服务。"
"Couldn't resolve host name." = "无法解析主机名。"
"Couldn't connect to server." = "无法连接到服务器。"
"Invalid credentials." = "凭证无效。"
"Your password has expired. Please reset your password and try again." = "您的密码已到期。请重置密码并重试。"
"Service discovery failed. No services discovered for host: %s" = "服务发现失败。未发现用于主机的服务：%s"
"Storage validation failed." = "存储验证失败。"
"This server does not have node services for storage testing." = "该服务器没有可用于存储测试的节点服务。"
"This server requires a valid storage configuration." = "该服务器需要有效的存储配置。"
"The server returned the following error:" = "服务器返回了以下错误："


/* application.cpp */
"%1$s stopped. You are running very low on disk space on (%2$s)." = "%1$s 已停止。您的运行所占用的 (%2$s) 上的磁盘空间很小。"
"%1$s. And %2$llu%% disk space remaining for download to %3$s." = "%1$s. 剩余 %2$llu%% 磁盘空间用于下载到 %3$s。"
"%1$s. And %2$llu%% disk space remaining for sync to %3$s." = "%1$s. 剩余 %2$llu%% 磁盘空间用于同步到 %3$s。"
"Accounts: " = "帐户："
"%s Name is already taken." = "%s名称已被采用。"


/* exception.cpp */
"An instance of the application is already running." = "应用程序的一个实例已在运行中。"
"Invalid input." = "输入无效。"
"Failed to parse XML." = "无法解析 XML。"
"This system has reached the maximum number of Connect instances running allowed, probably under multiple user IDs. Some will have to be closed before this transfer can succeed." = "该系统已达到允许运行（可能在多个用户标识下运行）的最大连接实例数。其中一些实例必须在成功完成此传输前关闭。"
"Pointer is NULL." = "指针为 NULL。"
"Unexpected value found." = "找到非预期值。"
"Not implemented." = "未实现。"
"Json parse error." = "Json 解析错误。"
"Json serialization failed." = "Json 序列化失败。"
"Sql execution error." = "Sql 执行错误。"
"Verification of properties failed." = "验证属性失败。"
"HTTP error" = "HTTP 错误"
"User cancelled first run." = "用户已取消首次运行。"
"Configuration file parsed successfully." = "已成功解析配置文件。"
"Error parsing configuration file." = "解析配置文件时出错。"
"Failed to parse application arguments." = "无法解析应用程序参数。"


/* externaltransfer.cpp */
"External transfer failed to update before timeout." = "超时前无法更新外部传输。"


/* faspexinboxtask.cpp */
"Inbox" = "收件箱"
"Account \"%s\" may not have permission to download packages." = "“%s”帐户可能无权下载程序包。"
"User name or password not accepted, please check credentials and restart this Inbox." = "不接受用户名或密码，请检查凭证并重新启动该收件箱。"
"Could not start automatic checking for packages." = "无法启动程序包自动检查。"


/* filesfeedprocessor.cpp */
"Workspace query returned NULL" = "工作空间查询返回了 NULL"
"Packages query returned null." = "程序包查询返回了 Null。"


/* nodeapi.cpp */
"Node V2 URL not found." = "找不到节点 V2 URL。"


/* nodefileinfogatherer.cpp */
"Node not syncable" = "节点无法同步"
"Node Api returns non-syncable." = "节点 API 返回不可同步。"
"Duplicated folder name: " = "重复文件夹名称："
". Please check your Files workspace and rename one of the folders." = ". 请查看文件工作空间，并对其中一个文件夹进行重命名。"
" code" = " 代码"


/* nodefilesystemmodel.cpp */
"upload only" = "仅上传"
"download only" = "仅下载"
"no permissions" = "无权限"


/* nodetransferworker.cpp */
"Resource not found. Cannot start transfer." = "找不到资源。无法启动传输。"


/* ssoadapter.cpp */
"Failed to communicate with the host." = "无法与主机通信。"


/* setupworker.cpp */
"remote directory" = "远程目录"
"remote directory: %s" = "远程目录：%s"
"Permission denied to upload to %s" = "上传到 %s 的权限被拒绝"
"The folder: %s is no longer available. Go to the Drive \"Sync Settings\" dialog and select a different remote folder" = "文件夹 %s 不再可用。转至 Drive 中的“同步设置”对话框，并选择其他远程文件夹"
"The folder %s is no longer available. Go to Aspera on Cloud and resolve the errors." = "文件夹 %s 不再可用。转至 Aspera on Cloud 并纠正错误。"


/* startspec.cpp */
"remote selection" = "远程选择"


/* syncerror.cpp */
"No error" = "无错误"
"Invalid Sync parameters" = "无效同步参数"
"Connection failed" = "连接失败"
"Error communicating with server" = "与服务器通信时出错"
"Your user name or password is incorrect" = "您的用户名或密码不正确"
"No remote directories selected" = "未选择远程目录"
"Failed to send data" = "无法发送数据"
"Sync error" = "同步错误"
"Sync engine error" = "同步引擎错误"
"Remote path is not a directory" = "远程路径不是一个目录"
"Permission denied to sync with remote folder" = "与远程文件夹同步的权限被拒绝"
"Sync session error" = "同步会话错误"
"Sync session failed to start" = "无法启动同步会话"
"Authentication failed" = "认证失败"
"Failed to initialize the Sync module" = "无法初始化同步模块"
"Failed to configure Sync session" = "无法配置同步会话"
"Failed to start Sync session" = "无法启动同步会话"
"Failed to stop Sync session" = "无法停止同步会话"
"Waiting for previous Sync session to end" = "等待之前的同步会话结束"
"Sync tasks stopped. You are running very low on disk space." = "同步任务已停止。您的运行所占用的磁盘空间很小。"
"code" = "代码"


/* syncqueuemanager.cpp */
"Local directory is not specified" = "未指定本地目录"


/* syncstats.cpp */
"Error" = "错误"
"Idle" = "空闲"
"Paused" = "已暂停"
"Stopped" = "已停止"
"Running" = "正在运行"


/* taskstaterunning.cpp */
"Sync error: %s. Sync has been disabled" = "同步错误：%s。同步已禁用"


/* transfer.cpp */
"Authentication failed.  Host is empty." = "验证失败。主机为空。"
"User is empty." = "用户为空。"
"Destination root not allowed. %s" = "不允许目标根目录。%s"
"Source root not allowed. %s" = "不允许源根目录。%s"
"Source path not allowed: %s" = "不允许源路径：%s"
"Destination path not allowed: %s" = "不允许目标路径：%s"
"Error: " = "错误："
"Disk write failed" = "磁盘写失败"
"Ensure the server file still exists and is accessible." = "确保服务器文件仍存在并可供访问。"
"Error: Authentication failed." = "错误：认证失败。"
"The ascp executable is missing. Repair your Connect or Drive installation." = "缺少 ascp 可执行文件。请修复 Connect 或 Drive 安装。"
"Error: Session data transfer timeout (server)." = "错误：会话数据传输超时（服务器）。"
"Error: Communication problem, ensure both client and server are connected to the network." = "错误：通信问题，确保将客户端和服务器都连接到网络。"
"Error: Ensure that a valid fasp proxy address is set." = "错误：确保设置了有效的 fasp 代理地址。"
"Error: FASP process failed to initialize." = "错误：无法初始化 FASP 进程。"
"Error: Session failed to connect to the remote server." = "错误：会话无法连接到远程服务器。"


/* transfermanager.cpp */
"The destination already has an item with the same file name. Continue?" = "目标已有文件名相同的项。是否要继续？"


/* transferproperties.cpp */
"Input is not a fasp url: %s" = "输入不是 fasp URL：%s"
"Could not create fasp url from: %s" = "无法从 %s 创建 fasp URL"
"Could not create fasp url from destination: %s" = "无法从目标 %s 创建 fasp URL"


/* transferworker.cpp */
"Error creating ascp arguments" = "创建 ascp 参数时出错"
"FASP management terminated unexpectedly." = "FASP 管理意外终止。"
"FASP process failed to start. Check ascp binary." = "无法启动 FASP 进程。请查看 ascp 二进制文件。"
"FASP process crashed." = "FASP 进程已崩溃。"
"FASP process timed out." = "FASP 进程超时。"
"FASP process write error." = "FASP 进程写错误。"
"FASP process read error." = "FASP 进程读错误。"
"FASP process failed to start." = "无法启动 FASP 进程。"
"FASP process failed to initialize." = "无法初始化 FASP 进程。"
"File error" = "文件错误"


/* updater.cpp */
"Failed to communicate with the update server" = "无法与更新服务器进行通信"
"Update server returned invalid data." = "更新服务器返回无效数据。"


/* humanstring.cpp */
"at %s" = "%s 时"
"Yesterday" = "昨天"
"yesterday" = "昨天"
"on %s" = "在%s"


/* utils_helpers.cpp */
"GetVolumePathName of %1$s failed: %2$ld" = "%1$s 的 GetVolumePathName 失败：%2$ld"
"Error encrypting data" = "加密数据时出错"
"Error decrypting data" = "解密数据时出错"


/* utils.cpp */
"\n%sName is empty." = "\n%s名称为空。"
"\n%sName cannot contain these characters: \\ / * ? : \" < > |" = "\n%s名称不能包含以下字符：\\ / * ? : \" < > |"
"\n%1$sName is greater than max length: %2$d" = "\n%1$s名称超出最大长度：%2$d"
"\n%sServer address is empty." = "\n%s服务器地址为空。"
"\n%sServer address is invalid." = "\n%s服务器地址无效。"
"\n%sUser name is empty." = "\n%s用户名为空。"
"\n%sPassword is empty." = "\n%s密码为空。"
"\n%sStorage path for Azure can not be empty or \"/\"." = "\n%sAzure 的存储路径不能为空或“/”。"
"Shared access signature must have either Read-List permissions or Read-Write-Delete-List permissions." = "共享访问签名必须具有“读列表”权限或“读/写/删除列表”权限。"


/* aboutwindow.cpp */
"About - %s" = "关于 - %s"
"Internal (%s)" = "内部版 (%s)"
"Release (%s)" = "发行版 (%s)"
"Shell extension (%s)" = "Shell 扩展 (%s)"
"%1$s Copyright IBM Corp. 2013, %2$d" = "%1$s Copyright IBM Corp. 2013, %2$d"


/* accountconflictsitemdelegate.cpp */
"%d conflicts" = "%d 个冲突"


/* accountsmodel.cpp */
"Accounts" = "帐户"
" (default)" = " （缺省）"


/* accountsprefwidget.cpp */
"You have files checked out. Check in or revert your changes before removing the account." = "您已检出文件。删除帐户前，请先检入或恢复更改。"
"Are you sure you want to remove %s?" = "是否确定要删除 %s？"
"\nAll account transfers and services will be stopped and removed." = "\n所有帐户传输和服务都将停止并被删除。"
"Please complete the account information." = "请完成帐户信息。"
"There are no Aspera services associated with this account.\nClick here to discover services." = "没有与此帐户关联的 Aspera 服务。\n请单击此处以查找服务。"
"Your authentication token has gone stale. Click here to re-authenticate." = "您的认证令牌已过时。单击此处可重新认证。"
"Sync" = "同步"
"All changes will be discarded. Are you sure you want to proceed?" = "将放弃所有更改。是否确定要继续？"
"Querying for services failed: %s" = "查询服务失败：%s"
"Account name" = "帐户名称"
"Server address" = "服务器地址"
"Username" = "用户名"
"Password" = "密码"
"Do not verify host's SSL certificate" = "请勿验证主机的 SSL 证书"
"Account" = "帐户"
"Services" = "服务"
"Packages" = "程序包"
"Settings..." = "设置..."


/* accountverificationdialog.cpp */
"%s Setup" = "%s 设置"
"Connecting..." = "正在连接..."
"Looking up host..." = "正在查找主机..."
"Verifying cloud storage..." = "正在验证云存储..."
"Next" = "下一步"
"Please click 'Next' to re-authenticate the account: '%s'." = "请单击“下一步”以对帐户“%s”进行重新认证。"
"Error verifying host: %s" = "验证主机 %s 时出错"
"Account is invalid." = "帐户无效。"


/* activitywindow.cpp */
"Activity - %s" = "活动 - %s"
"Application menu" = "应用程序菜单"
"Inboxes" = "收件箱"


/* addaccount2dialog.cpp */
"Back" = "上一步"
"Cloud Storage" = "云存储"
"Account was not created due to the following errors:\n%s" = "由于发生以下错误，未创建帐户：\n%s"


/* addaccount2ssodialog.cpp */
"Set up %s" = "设置 %s"
"New Account - %s" = "新帐户 - %s"
"\nDescription is already taken." = "\n已提取描述。"


/* addaccountdialog.cpp */
"\nName is already taken." = "\n名称已被采用。"
"\nName is empty." = "\n名称为空。"
"\nName cannot contain these characters: \\ / * ? : \" < > |" = "\n名称不能包含以下字符：\\ / * ? : \" < > |"
"\nName is greater than max length: %d" = "\n名称超出最大长度：%d"
"\nServer address is empty." = "\n服务器地址为空。"


/* addaccountwizard.cpp */
"New account - %s" = "新帐户 - %s"


/* addaccountwizard2.cpp */
"Account Wizard - %s" = "帐户向导 - %s"
"Finish" = "完成"
"Welcome to IBM Aspera Drive" = "欢迎使用 IBM Aspera Drive"
"Fast and secure access to all your files." = "快速安全地访问所有文件。"
"This wizard will help you set up your account." = "该向导将帮助您设置帐户。"
"Set up account" = "设置帐户"
"Select the IBM Aspera product you want to link to Drive." = "请选择想要链接到驱动器的 IBM Aspera 产品。"
"Enter your IBMid or work email to look up your organization." = "请输入您的 IBMid 或工作电子邮件以查找组织。"
"Email" = "电子邮件"
"We've sent your organization URL to your email." = "我们已将您的组织 URL 发送到您的电子邮件。"
"OR" = "或者"
"Enter your organization URL here." = "在此输入组织 URL。"
"Please enter your organization name." = "请输入组织名称。"
"New Account" = "新建帐户"
"Please enter your server information." = "请输入服务器信息。"
"Account name:" = "帐户名称："
"Server address:" = "服务器地址："
"Tip:" = "提示："
"An account with the same name already exists. Please choose a new name." = "已存在同名的帐户。请选择新名称。"
"Please enter all fields." = "请输入所有字段。"
"Authentication" = "认证"
"Please choose your authentication method." = "请选择认证方法。"
"Unknown host type." = "未知主机类型。"
"Authentication URL is empty" = "认证 URL 为空"
"Could not retrieve token from OAuth provider" = "无法从 OAuth 提供者检索令牌"
"Basic Authentication" = "基本认证"
"SAML Authentication" = "SAML 认证"
"Username:" = "用户名："
"Password:" = "密码："
"Login" = "登录"
"Please enter your credentials." = "请输入您的凭证。"
"User name:" = "用户名："
"Please enter your storage information." = "请输入存储器信息。"
"Error verifying host: %1$s.\n%2$s" = "验证主机时出错：%1$s。\n%2$s"
"Looking up services..." = "正在查找服务..."
"Verifying storage..." = "正在验证存储..."
"Problem..." = "问题..."
"There was a problem with your account." = "您的帐户存在问题。"
"Inbox Setup" = "收件箱设置"
"Package downloading" = "程序包下载"
"The folder selected is not empty. Do you want to continue?" = "所选文件夹不为空。是否要继续？"
"Automatically download my packages to the following directory" = "自动将我的程序包下载到以下目录"
"I'd rather not set up automatic downloading now." = "我现在不想设置自动下载。"
"Change..." = "更改..."
"Download existing packages" = "下载现有程序包"
"Download my packages from date sent" = "从发送日期开始下载我的程序包"
"Only download packages from now on." = "仅从现在开始下载程序包。"
"A week ago" = "一周前"
"A month ago" = "一月前"
"The beginning of time" = "开始时间"
"Checking for new packages" = "正在检查是否有新程序包"
"Check for new packages" = "检查新程序包"
"I'll check manually using the Check Now option." = "我将使用“立即检查”选项手动进行检查。"
"Every Minute" = "每分钟"
"Every 5 Minutes" = "每 5 分钟"
"Every 15 Minutes" = "每 15 分钟"
"Every 30 Minutes" = "每 30 分钟"
"Every Hour" = "每小时"
"Sync Setup" = "同步设置"
"Sync folder location" = "同步文件夹位置"
"Place my files in the following directory" = "将我的文件放入以下目录"
"I'd rather not set up file syncing now." = "我现在不想设置文件同步。"
"Choose folders to sync" = "选择要同步的文件夹"
"Two-Way" = "双向"
"Remote to Local" = "远程到本地"
"Local to Remote" = "本地到远程"
"Warning:" = "警告："
"\n\nContinue?" = "\n\n是否要继续？"
"Synchronize with the selected remote folders." = "与所选远程文件夹进行同步。"
"I'll choose the folder to sync later." = "我将稍后选择文件夹以进行同步。"
"Direction" = "方向"
"Completing the Account Setup" = "正在完成帐户设置"
"Your account is almost complete. Press finish to create your account." = "您的帐户几乎已完成。按“完成”以创建帐户。"
"Almost done" = "几乎完成"
"The following services are available for this account." = "以下服务可用于此帐户。"


/* v5filelockshttphandler.cpp */
"Are you sure you want to discard changes to the selected files?" = "是否确定要放弃对所选文件的更改？"


/* bitrateformatter.cpp */
"%s bps" = "%s bps"
"%s Kbps" = "%s Kbps"
"%s Mbps" = "%s Mbps"
"%s Gbps" = "%s Gbps"
"%s Tbps" = "%s Tbps"


/* transfermonitoraccessible.cpp */
"Transfer Monitor" = "传输监视器"
"Target rate: %1$llu megabits per second, Minimum rate: %2$llu megabits per second" = "目标速度：每秒 %1$llu 兆位，最小速度：每秒 %2$llu 兆位"
"Use the arrows to change the transfer rate and use SHIFT + arrows to change the minimum transfer rate" = "使用箭头可更改传输速度，使用 SHIFT + 箭头可更改最小传输速度"


/* transferprogressformatter.cpp */
"%s B" = "%s B"
"%s TB" = "%s TB"
"%s KB" = "%s KB"
"%s MB" = "%s MB"
"%s GB" = "%s GB"


/* authenticationwindow.cpp */
"User name input field" = "用户名输入字段"
"Password input field" = "密码输入字段"
"Login to: %s" = "登录到：%s"
"&User Name:" = "用户名(&U)："
"&Password:" = "密码(&P)："
"Password is too long. Maximum length is %d." = "密码太长。最小长度为 %d。"
"&Remember this password" = "记住此密码(&R)"
"Authenticate - %s" = "认证 - %s"


/* bandwidthprefwidget.cpp */
"Transfer speeds depend on server settings and your network connectivity." = "传输速度取决于服务器设置及您的网络连接情况。"
"Manual Transfers" = "手动传输"
"The settings below let you limit transfer speeds for user-initiated transfers." = "以下设置支持您限制用户启动的传输的传输速度。"
"Downloads" = "下载"
"Limit to" = "限制为"
"Uploads" = "上传"
"Automatic Transfers" = "自动传输"
"The settings below let you limit transfer speeds for sync transfers and other background jobs." = "以下设置支持您限制同步传输和其他后台作业的传输速度。"
"Background downloads" = "后台下载"
"Background uploads" = "后台上传"


/* cancelwizarddialog.cpp */
"Press OK to cancel account setup." = "按“确定”以取消帐户设置。"
"%s Setup Cancelled" = "%s 设置已取消"
"Cancel account setup" = "取消帐户设置"


/* confirmationwindow.cpp */
"An attempt is being made to connect with %s [RESTRICTED]. Do you want to allow this?" = "正在尝试连接 %s [受限]。是否要允许此操作？"
"An attempt is being made to connect with %s. Do you want to allow this?" = "正在尝试连接 %s。是否要允许此操作？"
"Use my choice for all connections with this host" = "将我的选项用于此主机的所有连接"
"Allow" = "允许"
"Deny" = "拒绝"
"Confirm - %s" = "确认 - %s"


/* confirmdeletesourcedialog.cpp */
"Confirm deletion - %s" = "确认删除 - %s"


/* conflictedfileswindow.cpp */
"Conflicted Files - %s" = "冲突文件 - %s"


/* conflictedfileswindow2.cpp */
"Show in Finder" = "在查找器中显示"
"Show in Windows Explorer" = "在 Windows 资源管理器中显示"
"Show in %s" = "在 %s 中显示"
"Resolve Conflict" = "解决冲突"
"Refresh" = "刷新"
"Resolve Selected Conflicts" = "解决所选冲突"
"Save copy of the local conflicted file and sync again" = "保存本地冲突文件副本并重新同步"
"Failed to rename file from %1$s to %2$s" = "无法将文件从 %1$s 重命名为 %2$s"
"Name" = "名称"
"Location" = "位置"
"Last Updated By" = "上次更新者"
"Path" = "路径"
"(first %d displayed) " = "（首先显示 %d）"
"Conflicted Files %1$s- %2$s" = "冲突文件 %1$s- %2$s"


/* errorlistwindow.cpp */
"Errors - %s" = "错误 - %s"
"Sessions error" = "会话错误"
"Failed to sync file:" = "无法同步文件："


/* faspexinboxitemwidget.cpp */
"Error: %1$s %2$s left" = "错误：剩余 %1$s %2$s"
"Error: %s" = "错误：%s"
"Checking for new packages in: %s" = "正在 %s 中检查是否有新程序包"
"Checking for new packages..." = "正在检查是否有新程序包..."
"Automatic checking is off." = "自动检查关闭。"
"Stop automatic checking and inbox transfers." = "停止自动检查和收件箱传输。"
"Start automatic checking and resume inbox transfers." = "启动自动检查并恢复收件箱传输。"
"No Inbox" = "无收件箱"
"%1$s (+ %2$d)" = "%1$s (+ %2$d)"


/* faspexinboxwindow.cpp */
"Faspex Inboxes - %s" = "Faspex 收件箱 - %s"
"Check now" = "立即检查"
"Open folder" = "打开文件夹"
"Inbox settings" = "收件箱设置"
"Check All" = "检查所有"


/* faspexsettingsdialog.cpp */
"Packages - %s" = "程序包 - %s"
"The download folder is not empty. Do you want to continue?" = "下载文件夹不为空。是否要继续？"
"\nNo download folder selected." = "\n未选择下载文件夹。"
"Inbox settings could not be saved due to the following errors: %s" = "由于发生以下错误，无法保存收件箱设置：%s"


/* fasptransferinspectorwindow.cpp */
"The selected transfer policy is not allowed. The server allowed policy is: %s." = "不允许使用所选的传输策略。该服务器允许的策略为：%s。"
"Fixed" = "固定"
"High" = "高"
"Fair" = "一般"
"Low" = "低"


/* finalwizarddialog.cpp */
"Your account has been created! You may edit these settings anytime in Preferences." = "已创建您的帐户！您可以随时在“首选项”中编辑这些设置。"
"Previous" = "上一个"
"%s Setup Complete" = "%s 设置已完成"
"Congratulations!" = "祝贺您!"


/* generalprefwidget.cpp */
"Automatically launch when Windows starts" = "Windows 启动时自动启动"
"Activity Window" = "“活动”窗口"
"Open Transfers tab when an Inbox transfer is added" = "添加收件箱传输时打开“传输”选项卡"
"Close Activity window when all transfers are complete" = "所有传输完成后关闭“活动”窗口"
"Remove transfer list items:" = "删除传输列表项："
"Logging" = "日志记录"
"Logging level:" = "日志记录级别："
"Manually" = "手动"
"Upon Successful Transfer" = "成功传输后"
"Info" = "信息"
"Debug" = "调试"
"Trace" = "追踪"
"Remote View" = "远程视图"
"Max remote view items:" = "最多远程视图项数："


/* guiapplication.cpp */
"Account is invalid. Check network connection, account information and save." = "帐户无效。请检查网络连接和帐户信息并进行保存。"
"You have active transfers. Are you sure you want to quit?" = "您当前还有多个传输正在进行中。确定要退出？"
"Could not start new package. Check your settings or network connection and try again." = "无法启动新程序包。请检查设置或网络连接并重试。"
"Transfer monitor is unavailable for this transfer, because no activity is occurring." = "此传输无法使用传输监视器，因为没有发生任何活动。"
"Could not delete sources for transfer: %s.\nThe file(s) may be in use or you do not have permission." = "无法删除传输源：%s。\n该文件可能正在使用中或者您没有权限。"
"%s is already running." = "%s 已在运行中。"
"%1$s Sync - %2$s" = "%1$s 同步 - %2$s"
"%1$s Inbox - %2$s" = "%1$s 收件箱 - %2$s"


/* guiutils.cpp */
"Choose Folder - %s" = "选择文件夹 - %s"
"Yes" = "是"
"No" = "否"
"Please complete account information." = "请完成帐户信息。"
"No permission to download from %s" = "无权从 %s 下载"
"No permission to upload to %s" = "无权上传到 %s"
"Folder %s does not exist" = "文件夹 %s 不存在"


/* hostsmodel.cpp */
"Trust State" = "信任状态"
"Passphrase" = "密码"


/* httpsecurityhandler.cpp */
"There is a problem with the server's security certificate. Security certificate problems may indicate an attempt to fool you or intercept any data you send to the server. We recommend that you do not continue.\n\n%1$s\n\nDo you wish to trust the following server? %2$s" = "服务器的安全证书存在问题。安全证书问题可能表明有人试图行骗或拦截您向服务器发送的任何数据。我们建议您不要继续。\n\n%1$s\n\n是否要信任下列服务器？%2$s"
"Security problem" = "安全性问题"


/* accountsviewcontroller.mm */
"Storage account:" = "存储帐户："
"Access key:" = "访问键："
"Path:" = "路径："
"Shared URL:" = "共享的 URL："
"Revert" = "恢复"
"Save" = "保存"
"Storage" = "存储"
"test" = "测试"


/* activitycontroller.mm */
"Switch View" = "切换视图"


/* activityinboxdelegate.mm */
"Check Now" = "立即检查"
"Open Folder" = "打开文件夹"
"Inbox Settings" = "收件箱设置"


/* activitysyncdelegate.mm */
"Sync is not available for this account" = "该帐户无法同步"
"Sync Settings" = "同步设置"


/* activitytransfersdelegate.mm */
"Go to:  %s" = "转至：%s"
"Stop" = "停止"
"Start" = "启动"
"Resume" = "恢复"
"Retry" = "重试"
"Show in Transfer Monitor" = "在传输监视器中显示"
"Open Containing Folder" = "打开所属文件夹"
"Go to " = "转至"
"Clear list" = "清除列表"


/* bandwidthviewcontroller.mm */
"Kbps" = "Kbps"
"Mbps" = "Mbps"
"Limit downloads to" = "将下载限制为"
"Limit uploads to" = "将上传限制为"
"Limit background downloads to" = "将后台下载限制为"
"Limit background uploads to" = "将后台上传限制为"


/* checkoutnode.mm */
"Discard Changes" = "放弃更改"
"Are you sure you want to discard your changes to the selected files?" = "是否确定要放弃对所选文件的更改？"


/* cocoainitializer.mm */
"About %s" = "关于 %s"
"Hide %s" = "隐藏 %s"
"Quit %s" = "退出 %s"
"Preferences..." = "首选项..."
"Hide Others" = "隐藏其他项"
"Show All" = "全部显示"
"Edit" = "编辑"
"Undo" = "撤销"
"Redo" = "重做"
"Cut" = "剪切"
"Copy" = "复制"
"Paste" = "粘贴"
"Delete" = "删除"
"Select All" = "全选"
"Window" = "窗口"
"Minimize" = "最小化"
"Zoom" = "缩放"
"Bring All to Front" = "全部前置"


/* filesystembrowsercell.mm */
"Open" = "打开 "
"Rename" = "重命名"
"Archive" = "归档"
"Undo archive" = "撤销归档"
"Check in" = "检入"
"Check out" = "检出"


/* filesystemnode.mm */
"Folder %1$s is limited to %2$d." = "文件夹 %1$s 限制为 %2$d。"
"Internal Error. FSItem is null." = "内部错误。FSItem 为 Null。"
"The original file does not exist." = "原始文件不存在。"
"The destination already has an item with the same file name." = "目标已有文件名相同的项。"
"Internal Error. FSItem is Null." = "内部错误。FSItem 为 Null。"


/* networkviewcontroller.mm */
"Obtain proxy configuration from" = "代理配置获取方式"
"System" = "系统"
"Manual" = "手动"
"Configure proxy settings." = "配置代理设置。"
"Use HTTP Proxy" = "使用 HTTP 代理"
"Port:" = "端口："
"HTTP Proxy" = "HTTP 代理"
"Use FASP Proxy (DNAT)" = "使用 FASP 代理 (DNAT)"
"Secure (DNATS)" = "安全 (DNATS)"
"FASP Proxy" = "FASP 代理"


/* preferenceswindowcontroller.mm */
"Preferences" = "首选项"


/* remoteviewcontroller.mm */
"New folder" = "新建文件夹"
"Server" = "服务器"
"Storage type" = "存储类型"
"Storage host" = "存储主机"
"Storage path" = "存储路径"
"Local inbox directory" = "本地收件箱目录"
"Sync local directory" = "同步本地目录"
"Delete Files" = "删除文件"
"Are you sure you want to permanently delete the selected files?" = "是否确定要永久删除所选文件？"
"Download has not completed" = "下载未完成"
"Create new package" = "创建新程序包"
"Create new folder" = "创建新文件夹"


/* syncwrapperqt.mm */
" Sync" = " 同步"
"total files and directories" = "文件和目录总数"
"Unknown size" = "未知大小"
"Nothing to sync" = "无要同步的内容"
"Calculating size..." = "正在计算大小..."
"Never started" = "永不启动"
"%d conflict(s)" = "%d 个冲突"
"%d file error(s)" = "%d 个文件错误"
"Start file sync" = "启动文件同步"
"Stop file sync" = "停止文件同步"
"Warning: %s" = "警告：%s"
"Current File" = "当前文件"
"Last File" = "最后一个文件"
"%d file(s)" = "%d 个文件"
"Synced" = "已同步"
"Retrying" = "正在重试"
"Next attempt in %s" = "在 %s 中进行下一次尝试"
"Next sync in %s" = "在 %s 后进行下一次同步"
"Checking for changes" = "正在检查更改"
"Downloading" = "正在下载"
"Uploading" = "正在上传"
"Syncing" = "正在同步"
"%s remaining" = "剩余 %s"


/* transfersviewcontroller.mm */
"Download Directory" = "下载目录"
"Downloads location:" = "下载位置："
"Remove:" = "删除："
"Always ask me where to save downloaded files." = "始终询问我保存下载文件的位置。"
"Browse..." = "浏览..."
"Queue:" = "队列："
"Enable queuing" = "启用排队"
"Maximum concurrent transfers:" = "最大并行传输数："
"Retry:" = "重试："
"Automatically retry failed transfers" = "自动重试失败的传输"
"Attempts:" = "尝试次数："
"Interval:" = "时间间隔："
"The interval specifies an amount of time that will elapse between each attempt to restart a failed transfer." = "时间间隔指定两次尝试重新启动失败传输之间所经历的时间段。"
"Sync:" = "同步："
"seconds" = "秒"
"minutes" = "分钟"
"hours" = "小时"


/* transferwrapper.h */
"Unlock encrypted files" = "解锁加密文件"


/* transferwrapperqt.mm */
"Decryption in progress..." = "正在解密..."
"Decryption finished" = "解密完成"
"Authenticating..." = "正在验证..."
"Measuring bandwidth..." = "正在测量带宽..."
"Retrying in %s" = "正在 %s 中重试"
"Stopping..." = "正在停止..."
"Queued" = "已排入队列"
"elapsed" = "已用时间"
/* The whole string is "Transferring 106 MB / 1.0 GB (20.03 Mbps) - 2:31:48 remaining".
    since we have "%s remaining" translated, this long string is now splited into two parts:
    "Transferring 106 MB / 1.0 GB (20.03 Mbps)",
    "2:31:48 remaining" */
"Transferring %1$s (%2$s)" = "正在传输 %1$s (%2$s)"
"Downloading %1$s (%2$s)" = "正在下载 %1$s (%2$s)"
"Uploading %1$s (%2$s)" = "正在上传 %1$s (%2$s)"
"Done" = "完成"
"Unknown" = "未知"
"Open containing folder" = "打开所属文件夹"
"Open transfer monitor" = "打开传输监视器"
"Delete source files on complete" = "完成后删除源文件"


/* metadatainputwidget.cpp */
"Missing required fields: %s" = "缺少必填字段：%s"


/* networkprefwidget.cpp */
"Network: HTTP Port is empty. Valid range is 0 to 65535.\n" = "网络：HTTP 端口为空。有效范围为 0 到 65535。\n"
"Network: HTTP Port is invalid. Valid range is 0 to 65535.\n" = "网络：HTTP 端口无效。有效范围为 0 到 65535。\n"
"Network: FASP Address is empty.\n" = "网络：FASP 地址为空。\n"
"Network: FASP Port is empty. Valid range is 0 to 65535.\n" = "网络：FASP 端口为空。有效范围为 0 到 65535。\n"
"Network: FASP Port is invalid. Valid range is 0 to 65535.\n" = "网络：FASP 端口无效。有效范围为 0 到 65535。\n"
"Connect to the Internet via an HTTP proxy." = "通过 HTTP 代理连接到因特网。"


/* passphrasewindow.cpp */
"Protected Content - %s" = "受保护内容 - %s"
"Enter a passphrase to decrypt protected files as they are downloaded." = "下载受保护的文件后输入密码以进行解密。"
"Enter a passphrase to store files in an encrypted format on the server." = "输入密码以加密格式将文件存储在服务器上。"
"A passphrase is required." = "密码为必填。"
"Keep files encrypted" = "保持文件加密"
"Keep files unencrypted" = "保持文件未加密"
"Confirm" = "确认"
"Leave uploaded files unencrypted." = "使上传文件保持未加密状态。"


/* sendtodialog.cpp */
"Send Files - " = "发送文件 - "
"Send" = "发送"
"The following were not added because the same name exists:\n\n" = "由于存在相同的名称，所以未添加以下内容：\n\n"
"Name Conflicts - " = "名称冲突 - "
"Dropbox" = "Dropbox"
"The title cannot contain any of the following characters: %s" = "标题不能包含下列任意字符：%s"
"Package not sent. Account has been deleted." = "未发送程序包。已删除帐户。"
"Failed to send package. Could not parse error message from server." = "无法发送程序包。无法解析来自服务器的错误消息。"
"Failed to send package: " = "无法发送程序包："
"Server error. Failed to send package:\n" = "服务器错误。无法发送程序包：\n"
"Server error. Failed to send package: " = "服务器错误。无法发送程序包："
"Select files" = "选择文件"
"Select folder" = "选择文件夹"
"The note is cut to fit the maximum length of %d." = "将截断注释以符合最大长度 %d 的要求。"
"Sharing files from location '%s' is not supported." = "不支持从位置“%s”共享文件。"
"This workspace doesn't allow sending packages to external users." = "此工作空间不允许将程序包发送给外部用户。"
"Maximum number of items reached." = "已达到最大项数。"


/* sync2wizarddialog.cpp */
"Warning:%s\n\nContinue?" = "警告：%s\n\n是否要继续？"


/* syncerrordialog.cpp */
"Share" = "共享"
"File" = "文件"
" File Errors" = " 文件错误"
"File Conflict" = "文件冲突"
"Displaying %1$d of %2$llu errors" = "正在显示 %1$d 个（共 %2$llu 个）错误"
"Remote" = "远程"
"Type" = "类型"
"Message" = "消息"
" Session Errors" = " 会话错误"
"Warning" = "警告"


/* syncitemwidget2.cpp */
"Continuous Mode" = "连续方式"


/* syncsettingsdialog.cpp */
"The local sync folder cannot be empty." = "本地同步文件夹不能为空。"
"No remote folders selected." = "未选择远程文件夹。"
"Sync settings could not be saved due to the " = "由于以下原因而无法保存同步设置："
"You are changing continuous mode.\nThis will also reset sync. Click Yes to continue." = "您正在更改连续方式。\n这也会重置同步。单击“是”以继续。"
"This will reset your sync history. Click Yes to continue." = "这将重置同步历史记录。单击“是”以继续。"
"Failed to create directory: %s" = "无法创建目录：%s"
"The local sync folder selected is not empty. Do you want to continue?" = "所选本地同步文件夹不为空。是否要继续？"


/* syncwidget.cpp */
"Sync settings" = "同步设置"
"File sync" = "文件同步"


/* transfersprefwidget.cpp */
"Save downloaded files to:" = "将下载的文件保存到："
"Browse" = "浏览"
"Queue" = "队列"
"time(s)" = "次"
"Always prompt on delete" = "删除时始终提示"


/* transferstatuswidget.cpp */
"Go to" = "转至"
"Retrying in" = "...后重试："
"Resuming..." = "正在恢复..."
"Error: Server refused request" = "错误：服务器拒绝请求"
"Error: Authentication failed" = "错误：认证失败"
"Transferring" = "正在传输"
"remaining" = "剩余时间"
" percent" = " 百分比"


/* transferstatuswidgetaccessible.cpp */
"Use the tab to move through the different actions" = "使用此选项卡可在不同操作之间切换"


/* transferstatuswidgetcontaineraccessible.cpp */
"Transfers list" = "传输列表"
"List with all the current transfers" = "包含所有当前传输的列表"
"Use the up and down arrows to move through the different transfers" = "使用向上和向下箭头在不同传输之间切换"


/* transferswindow.cpp */
"Transfers - %s" = "传输 - %s"


/* transferswindowaccessible.cpp */
"Window with all the transfers" = "包含所有传输的窗口"
"Use the tab to access the transfer list" = "使用此选项卡可访问传输列表"


/* trayhandler.cpp */
"&About..." = "关于(&A)..."
"Ac&tivity" = "活动(&T)"
"&Run diagnostic" = "运行诊断(&R)"
"&Unlock encrypted files" = "解锁加密文件(&U)"
"&Quit" = "退出(&Q)"
"&Open log folder" = "打开日志文件夹(&O)"
"&Preferences..." = "首选项(&P)..."
"Check &for updates" = "检查更新(&F)"
"&Send to..." = "发送到(&S)..."
"&Unlock Encrypted Files" = "解锁加密文件(&U)"
"&Open Log Folder" = "打开日志文件夹(&O)"
"Check &For Updates" = "检查更新(&F)"
"&Send To..." = "发送到(&S)..."


/* updateswindow.cpp */
"Updates - %s" = "更新 - %s"
"Install Update" = "安装更新"
"Skip This Version" = "跳过此版本"
"Remind Me Later" = "稍后提醒我"
"Close" = "关闭"
"Checking for updates..." = "正在检查更新..."
"(Admin privileges required)." = "（需要管理权限）。"
"New version available: %1$s %2$s" = "可用的新版本：%1$s %2$s"
"No new updates available." = "无可用的新更新。"
"Failed to download the update." = "无法下载更新。"
"Downloading..." = "正在下载..."
"Ready to install. All of your running transfers will be stopped." = "准备安装。所有正在运行的传输将停止。"
"Failed to update." = "无法更新。"
"Updating..." = "正在更新..."
"Update complete. %s will restart." = "更新完成。%s 将重新启动。"
"Update failed: %s" = "更新失败：%s"


/* winfiledialoghelper.cpp */
"Sending remote files is not supported" = "不支持发送远程文件"


/* AboutWindow.cpp */
"About - IBM Aspera Crypt" = "关于 - IBM Aspera Crypt"
"IBM Aspera Crypt" = "IBM Aspera Crypt"
"\302\251 Copyright IBM Corp. 2009, 2019" = "\302\251 Copyright IBM Corp. 2009, 2019"


/* BusyDialog.cpp */
"Processing..." = "正在处理..."


/* DecryptManager.cpp */
"Task could not be created for %s" = "无法为 %s 创建任务"
"Decryption already in progress." = "已在解密。"
"Cannot perform operations during decryption." = "无法在解密期间执行操作。"
"Failed list is empty." = "失败列表为空。"
"Could not remove file %s" = "无法删除文件 %s"
"Could not remove file %s. file does not exist." = "无法删除文件 %s。文件不存在。"
"Error: could not allocate memory for task %s " = "错误：无法为任务 %s 分配内存"
"Could not rename output %1$s to %2$s" = "无法将输出 %1$s 重命名为 %2$s"
"Could not rename input %1$s to %2$s" = "无法将输入 %1$s 重命名为 %2$s"
"Could not remove file %s. Does not exist" = "无法删除文件 %s。不存在"


/* FaspDecryptWorker.cpp */
"Could not write to destination." = "无法写入目标。"
"Code:" = "代码："
"Input file is corrupted or not encrypted." = "输入文件已损坏或未加密。"
"Invalid file" = "无效文件"
"Source file does not exist." = "源文件不存在。"
"Source is not a file." = "数据源不是文件。"
"Could not initialize decrypter." = "无法初始化解密器。"
"Could not write out to device." = "无法写出到设备。"
"Cancelled by user" = "已由用户取消"


/* MainWindow.cpp */
"Drag files and folders to start decrypting..." = "拖动文件和文件夹以开始解密..."
"Open Encrypted files" = "打开已加密文件"
"Encrypted Files (*.%s);;All Files (*)" = "已加密文件 (*.%s);;所有文件 (*)"
"Open Directory" = "打开目录"
"There are current tasks. Do you want to exit?" = "当前有任务。是否要退出？"
"Do you want to delete encrypted source files from finished tasks?" = "是否要从已完成任务中删除已加密源文件？"
"   %1$s finished, %2$s failed, %3$s pending, %4$s total" = "   已完成 %1$s，失败 %2$s，暂挂 %3$s，总计 %4$s"
"%s task has failed." = "%s 个任务失败。"
"%s tasks have failed." = "%s 个任务失败。"
"Do you want to reload?" = "是否要重新装入？"
"Exit" = "退出"
"Open Files" = "打开文件"
"Select file(s) to decrypt" = "选择要解密的文件"
"Decrypt all files and folders in selected folder" = "解密所选文件夹中的所有文件和文件夹"
"Clear All" = "全部清除"
"Clear all tasks" = "清除所有任务"
"Delete Encrypted" = "删除已加密项"
"Delete encrypted files from finished tasks" = "已从已完成任务中删除了已加密文件"
"Clear Finished" = "清除已完成项"
"Clear finished tasks" = "清除已完成任务"
"Clear Failed" = "清除失败项"
"Clear failed tasks" = "清除失败任务"
"Clear Pending" = "清除暂挂项"
"Clear pending tasks" = "清除暂挂任务"
"Settings" = "设置"
"Open Settings dialog" = "打开“设置”对话框"
"About..." = "关于..."
"Open About dialog" = "打开“关于”对话框"
"Reload Failed" = "重新装入失败"
"Reload failed tasks and resets status to Pending" = "重新装入失败任务并将状态重置为暂挂"
"Decrypt" = "解密"
"Show passphrase" = "显示密码"
"View:" = "查看："
"Latest" = "最新"
"Finished" = "已完成"
"Failed" = "失败"
"Options" = "选项"
"About" = "关于"
"Enter Passphrase" = "输入密码"


/* SettingsDialog.cpp */
"Delete encrypted files when finished" = "完成后删除已加密的文件"
"1" = "1"
"2" = "2"
"4" = "4"
"8" = "8"
"Number of concurrent threads for decryption" = "用于解密的并发线程数"


/* Task.cpp */
"Decrypting" = "正在解密"
"Waiting" = "正在等待"
"Error %s" = "错误 %s"
"Cancelled" = "已取消"
"Cleared" = "已清除"
"Finished -> %s" = "已完成 -> %s"


/* TaskManager.cpp */
"A task is in progress, try again later." = "任务正在进行中，请稍后重试。"
"Loading files..." = "正在装入文件..."
"Could not open file %1$s, for reading. %2$s" = "无法打开文件 %1$s 进行读取。%2$s"
"Failed to reload tasks." = "重新装入任务失败。"
"Reloading failed tasks..." = "正在重新装入失败任务..."
"Failed Tasks reloaded." = "失败任务已重新装入。"
"No files cleared." = "未清除任何文件。"
"Clearing pending tasks..." = "正在清除暂挂任务..."
"Could not clear pending tasks." = "无法清除暂挂任务。"
"All pending tasks cleared." = "所有暂挂任务已清除。"
"Clearing failed tasks..." = "正在清除失败任务..."
"Could not clear failed tasks." = "无法清除失败任务。"
"All failed tasks cleared." = "所有失败任务已清除。"
"Clearing finished tasks..." = "正在清除已完成任务..."
"Could not clear finished tasks." = "无法清除已完成任务。"
"All finished tasks cleared." = "所有已完成任务已清除。"
"Clearing all tasks..." = "正在清除所有任务..."
"Could not clear all tasks." = "无法清除所有任务。"
"All tasks cleared" = "所有任务已清除"
"No files cleared for unknown status." = "由于状态未知，因此未清除任何文件。"
"Could not load files." = "无法装入文件。"
"No files found." = "未找到任何文件。"
"%s file loaded." = "%s 个文件已装入。"
"%s files loaded." = "%s 个文件已装入。"
"%s duplicate skipped." = "%s 个重复项已跳过。"
"%s duplicates skipped." = "%s 个重复项已跳过。"
"Deleting encrypted source files..." = "正在删除已加密源文件..."
"Encrypted source files deleted from finished tasks." = "已从已完成任务中删除了已加密源文件。"
"Not all encrypted files could be deleted." = "并非所有已加密文件都可删除。"


/* driveapplication.cpp */
"Errors occurred while loading the configuration file" = "加载配置文件时发生错误"
"Welcome to %s. Your setup is almost complete. Please enter your account login information." = "欢迎使用 %s。您的设置几乎已完成。请输入帐户登录信息。"
"You have invalid accounts. Would you like to review them?" = "您具有无效帐户。是否要查看？"


/* drivetrayhandler.cpp */
"1 transfer." = "1 个传输。"
"%d transfers." = "%d 个传输。"
"1 inbox." = "1 个收件箱。"
"%d inboxes." = "%d 个收件箱。"
"1 sync." = "1 个同步。"
"%d syncs." = "%d 个同步。"
"Active:" = "有效："


/* driveupdater.cpp */
"Downloaded package was not signed by %s." = "下载的程序包未由 %s 签名。"
"Unable to find installer package: %s" = "找不到安装程序包：%s"
"Update Cancelled." = "更新已取消。"
"Mount location not found: %s" = "找不到安装位置：%s"
"Application bundle could not be located: %s" = "找不到应用程序捆绑软件：%s"
"%s is not an app bundle." = "%s 不是应用程序捆绑软件。"
"Failed to execute \"%s\"" = "无法执行“%s”"
"Failed to execute %s" = "无法执行 %s"
"Updates are not available for this Operating System." = "更新无法供该操作系统使用。"


/* aspcore_utils.cpp */
"Path is too long. Max length of %s exceeded." = "路径太长。已超出最大长度 %s。"
"Path ends with /.." = "路径以 /.. 结尾"
"Path begins with ../" = "路径以 ../ 开始"
"Path contains /../" = "路径包含 /../ "
"Path is .." = "路径是 .."
"Illegal string found: \" %s \"." = "发现非法字符串：“%s”。"


/* statuscode.cpp */
"Continue" = "继续"
"Switching Protocols" = "切换协议"
"Created" = "已创建"
"Accepted" = "已接受"
"Non-Authoritative Information" = "非权威信息"
"No Content" = "无内容"
"Reset Content" = "重置内容"
"Partial Content" = "部分内容"
"Multiple Choices" = "多个选项"
"Moved Permanently" = "已永久移动"
"Found" = "已找到"
"See Other" = "查看其他"
"Not Modified" = "未修改"
"Use Proxy" = "使用代理"
"Temporary Redirect" = "临时重定向"
"Bad Request" = "无效请求"
"Unauthorized" = "未授权"
"Payment Required" = "需要付款"
"Forbidden" = "已禁止"
"Not Found" = "未找到"
"Method Not Allowed" = "不允许的方法"
"Not Acceptable" = "不可接受"
"Proxy Authentication Required" = "需要代理认证"
"Request Timeout" = "请求超时"
"Conflict" = "冲突"
"Gone" = "过期"
"Length Required" = "必需的长度"
"Precondition Failed" = "前置条件失败"
"Request Entity Too Large" = "请求实体过大"
"Request-URI Too Large" = "请求 URI 过大"
"Unsupported Media Type" = "不受支持的介质类型"
"Requested Range Not Satisfiable" = "所请求的范围无法满足"
"Expectation Failed" = "期望失败"
"Unprocessable Entity" = "不可处理的实体"
"Internal Server Error" = "内部服务器错误"
"Not Implemented" = "未执行"
"Bad Gateway" = "错误网关"
"Service Unavailable" = "服务不可用"
"Gateway Timeout" = "网关超时"
"HTTP Version Not Supported" = "不支持的 HTTP 版本"
"Encryption At Rest Passphrase Required" = "需要加密静态存储的密码"




